[記者入！] 話醫護要脅佢，林奠自己又為醫護做過啲乜？

大家一齊推！

推到有記者問佢呢個問題！

推